# Функциональные тесты для лабораторной работы № 10_01

## Входные данные

Ключевое слово: `val`, `ddx`, `sum`, `dvd`.

Целые числа.

## Выходные данные

Целые числа.

Символ `L`.

Ничего.

## Позитивные тесты

### val - Вычисление P(x)

- 01 - Пример

### ddx - Вычисление производной P(x)

- 11 - Пример
- 12 - Только константа

### sum - Сложение двух полиномов

- 21 - Пример

### dvd - Разделение полинома на полиномы чётных и нечётных степеней.

- 31 - Пример (есть четный и нечетный)
- 32 - Только четные
- 33 - Только нечетные

## Негативные тесты

- 50 - Неверное слово !{val, ddx, sum, dvd}

### val - Вычисление P(x)

### ddx - Вычисление производной P(x)

### sum - Сложение двух полиномов

### dvd - Разделение полинома на полиномы чётных и нечётных степеней.

